(巴打入)比個第一次佢代表啲咩？

其實見到身邊都多人stage5 女朋友都有成日要求
我都有唸過比佢
但就係度唸 到底sex係有幾重要?
同埋sex所帶黎既好多後果
希望各位男仔可以話下比我知你地對sex既睇法
thankyou

絲打唔好話乜足夠鍾意佢就會比
我唔太認同尼個講法

邊幾個柱

邊幾個又點 到頭來咪又係咁

幾似

其實 好撚小事

屌你老母，我好重視自己個處

女朋友係咪處